[少圖] IU(肥左)

俾我谷肥左

我話要無套做愛 佢話驚有bb食避孕藥 所以肥左

吹水都要畀d新意

無計
我鍾意男上女下 佢無乜機會郁

冇計， 仲想搵你班懵撚錢... 哩排叫佢食咗約先再同我玩... 唉... 副作用嚟...

知唔知肥咗代表啲咩？
代表你地班友太耐冇見過IU

正如拜年啲親戚同你講
咦 好耐冇見 肥咗喎

而我同佢日日都見面
完全唔覺得有肥咗

-.-""""""